鐘意eSports嘅入一入嚟

唔知大家有冇留意Overwatch World cup 其實香港隊年年都有入到Top 25 大家不如畀啲支持今年嘅香港隊 (係國際賽事屌打中國)

Facebook:

又唔洗負皮嘅

邊個比負評嘅同我出嚟

推

ninja mixer

Twitch

係國際賽事屌打中國
咪撚吹喇..